生理上好攰但都係失眠

次次miss咗好眼瞓嗰一瞬間去瞓覺，之後個人一瞓落床就清醒到唔知想點，要再瞓番着就要兩三個鐘頭（有冇人有方法改善失眠）

hi